作為大學生嘅我，已經放下尊嚴

XGDX grad 做份看更，慘撚過梁建鵬 (鵬仔)

保安都係正當職業
靠自己雙手搵食
養活自己

Same
入咗巴士公司就快考牌
遲吓埋站記得上車

大學生都有分好多種，即係waitress 都分譚仔阿姐/空姐，馬死落地行，保安係正當職業，有發展空間

三個reply出現兩次正當職業

有出路過做一般文職啦

咩科
6901？

正當訓覺有錢收職業

近排保安打手真多。
香港樓就係咁多，新牌仔就日日幾百個。唔知點樣可以無限請人。

其實咩叫做一般文職？
好低人工好無前途果d文職其實係做d咩？

學生做保安真係一流
溫書訓教

全職呀

ACO

識個fd（無讀大學）做ACO，返工負責摺信同派信⋯🤦🏻‍♀️

小妹做左ptgf。。。。。刀算几好做。。。。。。

正當職業

保安其實有冇得升職 我見保安主任要做過狗先做得